{"Dados": [{"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Evento", "SubTitulo": "Conta Azul Con 2022: confira o que rolou no segundo dia de evento", "Data": "Hoje 10:30:01", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_52035_09362833740741d8b449a2cf887d297d.jpg?v=1656336667", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/52035/conta-azul-con-2022-confira-o-que-rolou-no-evento/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "PIX NAS ELEI\u00c7\u00d5ES 2022", "SubTitulo": "TSE aprova uso do Pix para capta\u00e7\u00e3o de recursos de campanhas eleitorais e doa\u00e7\u00f5es", "Data": "25/06/2022 11:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_52022_41fa78d83871255df97eca42c516d7a6.jpg?v=1656165601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/52022/pix-sera-utilizado-para-arrecadacao-de-campanhas-eleitorais/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CARREIRA P\u00daBLICA", "SubTitulo": "Concurso da Receita Federal pode ser \u00f3tima oportunidade para contadores que querem carreira p\u00fablica", "Data": "24/06/2022 14:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_52030_4c6ec11e967c21b14b970b16579cdf13.jpg?v=1656090002", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/52030/contadores-podem-sair-na-frente-no-concurso-da-receita/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "F\u00d3RUM SOCIET\u00c1RIO 2022", "SubTitulo": "Especialistas re\u00fanem-se para o F\u00f3rum Societ\u00e1rio 2022", "Data": "21/06/2022 17:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51995_c82b5d452621302114ac215d91fcf846.jpg?v=1655841601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51995/sescon-rj-realiza-o-forum-societario-2022/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "GEST\u00c3O FINANCEIRA", "SubTitulo": "Como est\u00e1 a gest\u00e3o financeira do seu escrit\u00f3rio e do seu cliente?", "Data": "21/06/2022 14:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51993_47af10edfc4c96329531345635a4baa9.jpg?v=1655832602", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51993/como-esta-a-gestao-financeira-do-seu-escritorio-e-do-seu-cliente/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "APP CRCSP", "SubTitulo": "CRCSP: atualiza\u00e7\u00e3o do app agiliza acesso a servi\u00e7os para contadores", "Data": "20/06/2022 17:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51978_b046ab53692186cb90695fba388697e5.jpg?v=1655755201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51978/atualizacao-do-app-do-crcsp-agiliza-acesso-a-servicos-para-profissionais-contabeis/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS", "SubTitulo": "Contabilidade: as vantagens de um SaaS", "Data": "20/06/2022 13:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51974_b53477c2821c1bf0da5d40e57b870d35.jpg?v=1655740802", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51974/contabilidade-as-vantagens-de-um-saas/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "PL prev\u00ea que seja proibido violar local e material de trabalho dos profissionais da contabilidade", "Data": "20/06/2022 11:50", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51971_ece91443d089ca69ef813d6f94bb31aa.jpg?v=1655736601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51971/crcrj-colabora-em-novo-projeto-de-lei-que-protege-classe-contabil/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONTADOR ELEITORAL", "SubTitulo": "Elei\u00e7\u00f5es 2022: contador tem papel fundamental no processo eleitoral e consolida\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica", "Data": "18/06/2022 10:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51948_8dda35ae49b8bce604b98729e2a5b424.jpg?v=1655557201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51948/entenda-a-importancia-do-contador-eleitoral-durante-as-eleicoes/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Cont\u00e1beis News", "SubTitulo": "MP dos Cart\u00f3rios deve impactar profissionais cont\u00e1beis", "Data": "17/06/2022 16:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51959_c78a0dc0910da96804bb6a64bd62d050.jpg?v=1655492401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51959/mp-dos-cartorios-entenda-os-impactos-para-os-contadores/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONTABILIDADE CONSULTIVA", "SubTitulo": "Confira algumas solu\u00e7\u00f5es que podem auxiliar a atua\u00e7\u00e3o dos contadores consultivos", "Data": "17/06/2022 15:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51964_fddf4da8b75e689bc67bffce78dc0fa4.jpg?v=1655728205", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51964/contabilidade-como-atuar-de-forma-estrategica-e-consultiva/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Oportunidade", "SubTitulo": "Mercado de BPO Financeiro deve movimentar US$ 95 bilh\u00f5es at\u00e9 2024.", "Data": "14/06/2022 15:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51925_5103c3584b063c431bd1268e9b5e76fb.jpg?v=1655231401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51925/o-que-e-bpo-financeiro-e-como-oferecer-esse-servico/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "ARTIGO CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "Como criar uma carteira de clientes do zero com a recupera\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria?", "Data": "13/06/2022 16:15", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/a_7552_15ca0bc880f46b0137168b8ea3c04b12.jpg?v=1655147701", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/artigos/7552/recuperacao-tributaria-como-criar-uma-carteira-de-clientes-do-zero/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Not\u00edcia em Detalhe", "SubTitulo": "Contabilidade Gerencial: saiba o que \u00e9 e a import\u00e2ncia na gest\u00e3o empresarial", "Data": "13/06/2022 16:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51912_51c9d0385c088de752dfb41cfa835a37.jpg?v=1655146801", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51912/contabilidade-gerencial-o-que-e-e-a-importancia-na-gestao-empresarial/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONTABILIZANDO", "SubTitulo": "Affectio societatis em uma holding patrimonial - Parte 2", "Data": "13/06/2022 15:45", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51906_b1f130b49d0fcfa2348098ee4467452f.jpg?v=1655145901", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51906/entenda-sobre-o-affectio-societatis-em-uma-holding-patrimonial-parte-2/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "COMPLIANCE FISCAL", "SubTitulo": "Segundo pesquisa, apenas 31% dos escrit\u00f3rios cont\u00e1beis realizam compliance fiscal", "Data": "12/06/2022 09:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51897_22a1206737daef1e33b1170d25c540c9.jpg?v=1655035201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51897/apenas-31-dos-escritorios-contabeis-realizam-compliance-fiscal-diz-pesquisa/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "FACILITA A ROTINA", "SubTitulo": "Conhe\u00e7a o CRC Digital, novo aplicativo do CFC para facilitar a rotina dos contadores", "Data": "10/06/2022 15:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51885_c98789858b7d883a497732cc580f7127.jpg?v=1654884001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51885/cfc-lanca-novo-aplicativo-para-facilitar-rotina-dos-contadores/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Oportunidade", "SubTitulo": "Saiba quais s\u00e3o as 3 \u00e1reas mais promissoras para a contabilidade", "Data": "10/06/2022 14:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51876_157bd5c942be36bef19356ade7db9c07.jpg?v=1654880401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51876/contabilidade-areas-essenciais-para-o-futuro-da-profissao/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "EVENTO CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "Congresso Nacional Online de Contabilidade re\u00fane especialistas para discutir o futuro da profiss\u00e3o", "Data": "07/06/2022 16:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51840_8d9b022a432f971e2709ee034c4c5b78.jpg?v=1654628401", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51840/congresso-nacional-online-de-contabilidade-evento-online-e-gratuito-discutira-sobre-o-futuro-da-profissao/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "AUDITORIA INTERNA", "SubTitulo": "Melhorar o relacionamento com o cliente requer esp\u00e9cie de auditoria interna", "Data": "06/06/2022 13:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51816_a6855e903d1e033a486a5d3f75924d99.jpg?v=1654691891", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51816/a-auditoria-interna-influencia-na-melhora-do-relacionamento-com-o-cliente/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "Fecha a Conta: a per\u00edcia cont\u00e1bil \u00e9 melhor no setor p\u00fablico ou privado? Saiba tudo sobre o tema", "Data": "02/06/2022 18:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51785_84907537aa411c5ffcc37be1d18f2a7b.jpg?v=1654203601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51785/perito-contabil-o-que-faz-onde-atua-e-como-se-tornar-um/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Novas regras", "SubTitulo": "Altera\u00e7\u00f5es do Decore entraram em vigor nesta quarta-feira (1\u00ba)", "Data": "02/06/2022 10:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51775_c3c80d6099f861d4199ca0372b9f96c3.jpg?v=1654174801", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51775/decore-2022-confira-as-novas-regras-para-emissao/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "MALHA FINA", "SubTitulo": "Caiu na malha fina da Receita Federal?", "Data": "01/06/2022 18:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51766_32c136c3c5e58a020e1e16cf2506131b.jpg?v=1654117201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51766/receita-federal-caiu-na-malha-fina/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Evento", "SubTitulo": "Cont\u00e1beis realiza evento online e gratuito para empres\u00e1rios", "Data": "01/06/2022 16:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51765_005f91955ff9fc532184ba7566f088fd.jpg?v=1654522606", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51765/contabeis-itinerante-evento-online-e-gratuito-atende-as-necessidades-locais/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "MARKETING PESSOAL", "SubTitulo": "Marketing pessoal: um aliado dos contadores", "Data": "31/05/2022 17:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51741_be3ac64e67e84198f03f45b661f2124a.jpg?v=1654029001", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51741/entenda-como-o-marketing-pessoal-pode-ser-um-aliado-dos-contadores/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "ARTIGO CONT\u00c1BIL", "SubTitulo": "Como se destacar no mercado com recupera\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria?", "Data": "30/05/2022 13:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/a_7517_178b99100c7594627daa57e8fa69da24.jpg?v=1653928201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/artigos/7517/recuperacao-tributaria-como-se-destacar-no-mercado/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "CONTABILIZANDO", "SubTitulo": "Podcast: Holding patrimonial - cl\u00e1usulas discutidas em uma reuni\u00e3o de s\u00f3cios", "Data": "30/05/2022 10:35", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51734_0da7b2945e9148fed0a61ba72bfb017e.jpg?v=1653923424", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51734/podcast-clausulas-discutidas-na-reuniao-de-socios-cotistas-de-uma-holding-patrimonial/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "BPO FINANCEIRO", "SubTitulo": "Imers\u00e3o em BPO financeiro: curso online e gratuito para alavancar os neg\u00f3cios", "Data": "27/05/2022 13:00", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51706_665a24a314ec348b3b2ac1e3eb26dae0.jpg?v=1653667201", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51706/curso-online-e-gratuito-vai-ensinar-contadores-administradores-e-financista-a-alavancarem-seus-negocios/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "SAQUES DO FGTS", "SubTitulo": "IR 2022: \u00e9 obrigat\u00f3rio declarar saques do FGTS?", "Data": "26/05/2022 18:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51662_250f37b652fad1516dd9c49a16972c93.jpg?v=1653600601", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51662/declarar-saques-do-fgts-e-obrigatorio-no-ir/"}, {"Categoria": "CONTE\u00daDO Cont\u00e1bil", "Titulo": "Atualiza\u00e7\u00e3o", "SubTitulo": "Receita Federal publica novas vers\u00f5es da ECD e ECF para download", "Data": "26/05/2022 10:30", "LinkImage": "https://www.contabeis.com.br/assets/img/news/n_51687_332914f7f5b18746ffc20bac57a11ff4.jpg?v=1653571801", "LinkPostagem": "https://www.contabeis.com.br/noticias/51687/ecd-e-ecf-novas-versoes-estao-disponiveis-para-download/"}]}